不要走堂 gpa會掉下來

不要走堂 gpa會掉下來
得一句

你是學霸 xxxxxx

召喚肥絲

同樓主返同一個教會？

分數會掉下來
都啱音啲
雖然分鐘都唔係好準

G爬會掉下來
是咪咁唱？